嘩！鴻福郎有專欄～～～～！！！！！！！！！！！！

《你有冇諗過 H 漫劇情竟然會在現實出現！？》

《偷竅孔》（ノ・ゾ・キ・ア・ナ），這三個字充滿誘惑性，亦是來自本名和幸的漫畫。故事好簡單：有一日男主角發現房間牆壁上有個洞，而對面竟然是一個女生。多麼有潛力的序幕！ 「如果係真就好喇！」然而當幻想變成現實，就像把肥皂泡刺破，剩下原來只有虛空。

本名和幸的漫畫《偷窺孔》。

就在半年前小弟被派駐內地工作， 平日就住在一人宿舍，說是宿舍其實就是老闆的物業單位，在福田區一個呎價比粉嶺樓還要貴的私人屋苑，內籠卻媲美北角的唐樓，可能這是國家發展過快的後遺。

入住的第一晚，自然是四周觀察，淡淡的臭味，應是內地沒 U 形渠的錯； 隱弱聽見的人聲，皆因民風比想像純樸，八成住戶長開大門。正當我回味着這份類港式屋邨情懷時，我發現在房間的牆角下方，有個不尋常的小孔，不知是裝修出錯還是上手鑽牆鑽過火；不必巧究，因為除了得到合理解釋，這國家「無嘢係無可能」。

一個孔，無限幻想。對面會否像漫畫情節一樣，會是一個女學生在自慰嗎？還是住了一個剛新婚而丈夫經常外出的美人妻？她會是只穿內衣，還是裸體呢？要是男的，又會否正幹些不可告人的事情呢？ 那個孔，我應該將不當的東西插入，還是放個鏡頭……噢！會否犯法被鎗決呢？幻想引伸出無限興奮感覺。

可是，我腑身一看，肥皂泡被刺穿了。一個中年婦人在客廳徘徊，穿了褪色的連身裙、也不見「飛釘」跡象的她，正準備晚飯給做孩子吃，我的手一邊安撫還沉醉幻想中的器官，一邊平衡姿勢以便長期觀察。 5分鐘、10分鐘、20分鐘……時間蠶食着我的荷爾蒙，「吓？就係咁？」

有一點失望的我並沒有放棄，晚上亦沉醉幻想當中，之後的一個星期 ，每晚我都定時偷看，希望從當中獲取一些快感。「你唔自慰扑嘢，都得閒打下個仔俾我食下花生吖……」從來沒有從來都沒有，晾衫、煮飯、做功課、睇電視，連剛洗完澡也沒有圍住毛巾周圍走的情節 。原來激罕 H 漫現實化劇情帶來的快感 ，在起初幾小時的幻想裏已經耗盡了，這個充滿遐想的序章原來一開始就是尾聲了。

自此，我學懂了，漫畫就是漫畫，「漫畫最實在的，就是它的虛幻。」

#sosad #ff總是美好的 #真人真事 #召喚報公安L

Profile：

作家、兩性臨床研究員、《香港 on9 協會》創辦人。以不好笑的笑話見稱，座右銘係「從前有三隻蝦」。希望以無稽的文字，映襯俗世的荒誕；用跨時空的語言，連接平行時空下的星光。

《鴻福郎》：
《香港on9協會》：

你緊係有專欄啦

個欄專為圍住你隻畜生而設

你返去含早洩條撚啦

屌

呢條先岩

依個巴打點睇都好笑d

福狗黎到新登都要俾人秒

香港on9協會 呢個垃撚圾page, 低質到